[有圖慎入] 皮膚問題 有無人知大腿紅印依啲咩黎

啱啱冲完涼先發現到 ， 有時會有少少痕 同埋少少凸起

求教

水母？

橙皮紋？

無去過海灘

我唔識 所以上黎問下 聽日去睇醫生

肥左再瘦返就會出呢啲紋

但一直都係肥仔

無瘦過？

突然肥都會有

近一個幾月瘦左小小 幾kg 計唔計

計
你試下search 肥胖紋

唔該曬 我以為有咩皮膚病

有時皮膚血管唔好，r一下，就好似損左咁，會停留好耐

明白

我都係呢d, 暗倉的朋友，戒下煎炸，勤d去大就會消失

我概括呢d係排毒問題
所以就要外飲內排，要係飲食落手，有高纖同排毒飲

例如個d五青乜乜乜就係排毒，高纖可以自然地靠排便減少d食物停留係身體既時間，減少吸收d垃圾

非專業，20年肥仔經驗

如果係腰以上既暗倉就有得解釋同咩器官有關

腳以下我覺得純粹係因為個度氣血不通就生係個度

查野我用茶樹油，如果我係你，會多食火龍果，維他命B, E果汁針對皮膚